吉野家個磨古雞飯咁平其實有無得賺

雞扒1塊 20蚊
飯5蚊
磨古加汁15蚊
可樂8蚊

佢賣得44蚊但未計燈油火蠟

無 日本餐廳用料仲靚少少 係香港好難生存

不嬲打個和就算

膠小陣啦

好好笑咩

成日食有啲唔好意思

和唔到😁

比起茶仔吉野家算有良心

蘑菇就蘑菇啦 磨乜撚古

呢d餐無得賺
吉野家只求打個和
大家開開心心食返餐

7仔買罐要9蚊啦 得閒出下街啦

認真講而家出面既餐廳
好多野食都賣緊成本價
香港人真係要多謝佢地

吉野家真係當自己開善堂 好擔心佢地

蝕住做

我上次一路食一路喊 真係良心企業

有次見到有人食唔晒就想走比我捉住，我大大聲問佢知唔知人地已經蝕住做！你都要咁浪費！

為了正義我不辭勞苦

雞扒15蚊就得啦
但飯邊有可能5蚊呀
最少10蚊啦

方面g

Agger 日本米 空運過黎好貴

月尾日日放飯就係細牛飯+牛汁
有時豪d +3$換凍OT